重温Le條片好心寒

所以818所有人一定要出來!
創造歷史, 開拓未來, 818見

和理非又好, 街坊又好, 勇武又好, 818大家一定要出來, 用人數表達訴求

818見！

錫佢春袋都不割蓆！錫到佢地爆膀胱！

817.818

Push

818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818 818

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

Will go

818 818

Pish